【國際戰線】報捷！荷蘭教育局出聲屌鳩孔子學院

由時事台搬過嚟

大家好無撚有錯 又係我

上一個post 講嘅聯署係琴日終於見有啲起色！

事源：

係荷蘭北部大城市Groningen 一直有間孔子學院同緊城市入面兩間大學University of Groningen 同 Hanze University 有合約關係。

然而孔子學院係瑞典同美國各自被摺埋後 2019年位於荷蘭南部嘅Leiden 大學亦宣告同孔子學院終止合作。而孔子學院亦係呢幾年有意擴大自己係北邊嘅勢力，除咗教育滲透外仲諗住同荷蘭有大大小小嘅business deals

孔子學院係咩嚟？

Long story short. 一個由共產黨支配嘅軟實力企圖由教育手段滲透去其他國家嘅毒瘤。

發展

係荷蘭大學學生會嘅幫助下，聯署同孔子學院對荷蘭嘅隱患成功吸引到荷蘭不同新聞記者嘅注意，係呢幾日都出咗大大小小對於孔子學院同聯署嘅報導。而係記者訪問嘅加持下，University of Groningen 終於冇得唔理呢個聯署同靜靜雞同孔子學院開會議啦！因為荷蘭教育局局長終於出聲表明會正視孔子學院嘅問題！

標題：格羅寧根大學內嘅「中国影響力」

內容大要：荷蘭民主派別CDA同D66分別支持我哋嘅聯署行動，並一同要求政府插手介入鬼国勢力入侵荷蘭嘅問題。而琴日荷蘭教育局局長Ingrid van Engelshoven 終於係接受NPO電台訪問時開金口要求係不日內同大學坐低討論支那勢力會為荷蘭教育帶嚟嘅不良影響！

//每間大學都有保證及捍衛學術自由嘅法律義務，政府不允許有人對此討價還價。而我想俾佢哋清楚知道呢一點。//

CDA MP van Helvert 更加講到話 孔子學院就係一個好好嘅例子話俾大家知中国係點樣透過輸入自己人去竊取資料同擴大勢力，繼而扼殺別人嘅自由。

同場加映另一篇報導睇下支那點回應：

[url]
[/url]

荷蘭北部地區每日郵報訪問完我哋之後去咗問曹雪飛，aka Groningen 孔子學院嘅理事點睇呢個聯署

曹雪飛: //THIS IS FAKE NEWS//

重點

係內閣總辭同武肺壓力下，一向對於中国問題靜音嘅荷蘭今次居然會公開發聲，而且得到全國新聞台嘅關注，對我哋黎講完全係一大鼓舞。

值得留意嘅係議員同局長嘅語氣都係偏向強硬，開哂炮話要同大學「坐低傾傾」。雖則話就話係只針住中国勢力影響學術自由呢一個Point，但呢樣嘢正正係將支那勢力趕出荷蘭嘅第一步！

能夠將呢個問題由大學層面推到上去全國性嘅議題，真係好多謝一班記者同荷蘭學生會一直嘅支持

所以我哋都會繼續努力將議題不斷升溫！多謝哂一眾巴絲幫推同些牙！但革命尚未成功，要堅持落去呀！

聯署傳送門： gcipetition.nl

推

重要消息係難推啲

以上呢班人係時候蒲頭

要人！！！

利申：簽咗

移民都要做文宣

太好了
大家都開始明白中共起度利用孔明既名義去做PK野

推推推推推！

希望真係明

Push